晚晚都諗起你

好掛住 不過timing過左都係算9數吧啦

唉

我又諗起你老婆啦

唉 究竟有無人掛住我

我都諗起你老婆喎

同問

一手停腳停無野做就諗 好犯賤

我訓之前都會諗一諗，覺得自己好犯賤。覺得得自己成日掛住佢，但佢心入邊無自己 就好唔份氣

屌你譚真人

⼀

成日想揾返黎睇又唔記得係邊個位，搞到成套戲睇哂

same 一得閒就ff
佢係最好架 得佢先會接受我

點解我地一樣 我覺得好難搵下個

Me too

其實 話唔定你講句就得呢?
Timing其實都可以自己做就既姐

無諗過下一個

已經無勇氣再踏出去

我覺得我如果無 下一個我永遠都放唔低

掛住咪搵人囉
可能佢等緊你搵佢呢